[我五毛我分化] 起大台有咩問題

打字屌我之前提提大家今日有活動記得留意

今日連登10個Post至少8個係講大台，但係不如一齊反思一下到底點樣先起到大台?

14年雨傘失敗原因有好多人都歸咎於左膠化/嘉年華會/今天我/階段式勝利等等，焦點基本上係就係台上揸咪喺度9up嗰個。正因為成件事開始變On9，大台文化開始俾人屌到仆街，搞到要長期Mon住邊個講緊嘢，係咪廢話，下下提防人叫俾掌聲自己之後散水。

但到底咩嘢係大台?
根本大台點解可以出嚟全因香港人惰性奴性所致。抗爭到咁上下開始攰啦，有無力感唔知做咩好，就想搵個人可以Lead住自己做嘢。咁邊個最好跟? 當年就一定係政客左膠講嘅說話最有影響力，好快佢地就慢慢起得成一個大台。

好啦，到呢幾日不停有"有人起大台呀屌" 呢類言論出嚟。喺各位留言屌佢地拎光環死左膠五毛共產黨鬼之前，想再提一提大家：大台之所以有騎劫能力，並不在於有人出嚟起大台，而係
香港人開始依賴大台。
唔好因為人地唔同我地同一做法就屌咗先，唔好因為人地一兩句說話就話人地鬼露出狐狸尾巴。

既然當初就講過兄弟爬山，就唔該唔好見人同你唔同意見就屌。唔好因為"大台""糾察"呢啲咁嘅嘢開始互屌。更唔好表面話唔係但實際當咗連登係大台係主流民意所在

最後想大家反思一個問題
如果天琦出嚟，佢會唔會變大台？到時又割唔割？

樓主已認係5毛
大家唔好再推

所有大台post一律不推文回覆處理

得負皮但冇人針對過任何論點反駁過一句

搵一個人俾個論點我都好呀

見到標題有起大台三個字就屌
思考能力呢

連登仔唔想面對事實?

咁點解要leader先？
我地搞咗兩個月，無大台、無領袖一樣可以動員多香港人出黎
點解要搭先？
仲有最後你條問題「最後想大家反思一個問題
如果天琦出嚟，佢會唔會變大台？到時又割唔割？」
點解我索到有陣酸味？
你係咪就係雨傘D大台學聯撚？

好撚簡單，咁多年有大台輸到一仆一碌
今次無大台就贏到開巷逼到班狗都出哂醜，
正常人都知點揀啦？

你將大台換做獨裁其實成個觀感係一樣，都係一小班人管理一大班人既行動。

我地必須防範任何大台既出現，就好似我地拒絕接受「獨裁都可以帶領中國走向光榮」一樣

如果天琦出嚟，佢會唔會變大台？到時又割唔割？
唔會，唔割，但唔會聽佢講乜就講乜

唔理正反
哩一刻集中番行動post先

如果天琦好似飯民咁搭大台
我一樣會屌

個Focus咪就唔應該係有幾多個人起緊大台
而係個大台有幾多代表性
唔好人地一出聲就屌

主你老母
平台大家討論
去香討又得 babykingdom 又得
Tg group又得
洗唔洗大家換下tg

你知會中伏然後照踩入去係jm9？

點解你仲唔明？
大家唔需要被代表呀
出黎抗爭，自己就係自己既代表
唔撚洗一個大台出黎代表自己呀
On9咪要屌囉大佬
革命不是請客食飯

停大台post,唔好on9化，本來就冇大台冇需要討論。